七一大遊行， 垃圾post唔好上熱門

垃圾連登一個行動post都冇

得把口

你D 垃圾電戰就得把口

推

屌你，文宣都唔post仲好意思話人

push

Push

71 628

推

黑警死全家

71見

71 去行街

推！

628